Curry先係NBA第一人。 LBJ隻黑猩猩斷腳死啦

迷LBJ既唔係弱智就係鐘意射空氣籃既on9仔

港腐下個目標

幫LB屋企裝修

有冇諗過咖喱遲D都會奶

斷腳唔會死

同意
可能見垃邦比人屌緊
出聲唔多覺

咁似d無腦藍絲 自己唔去了解件事 然後就話番對家無分析/唔了解 所以唔應該做

【抗暴之戰】指莫利表態前對香港資訊不足 LBJ首開腔：言論自由也有後果

收左皮啦垃圾咖喱
係美國良好家底教育出身 自己又有錢
連捍衛自己國家言論自由都唔敢

curry連銀仔都唔敢撐

咪又係垃圾

kanter先係第一人

Retweet屌柒佢啦
唔知有咩tweets
可以用twitter help！

bot的作用幫大家響twitter大海中
搵一啲重要的tweets
task2 係議員外媒tweets大家去retweet la

只要輸入 /task2 就可以知道外國議員外媒名人出左咩重要tweet，大家去retweet啦！

唔好種族歧視

條咖哩奶左啦

一係斷腳, 一係空難, 叫隻黑猩猩自己揀一樣

消費政治，屌侵侵就聲大大，唔去白宮幾撚威，對住大陸就奶撚到

年年係支那玩得幾開心

美國nigger淨係識對黑人問題出聲之麻😂

BOGUT

請大家幫幫手，將香港過去嗰一個 difficult week 嘅相片或片段放上twitter，tag @KingJames hashtag #hongkongdifficultweek

目的係，藉著呢次事件，等外國人多理解香港嘅狀況，尤其係警察濫用暴力， 拘捕學生， 甚至性暴力。

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命